支那VTuber希薇婭9月6日會係YouTube直播

旗下擁有多位虛擬YouTuber的Hololive，其中國分部的一期生希薇婭將於9月6日在YouTube進行首播

希薇婭去年11月開始活動，由於該國國情因素，Hololive中國所屬的一二期生都在bilibili進行配信，文字層面上她們是「虛擬UP主」而非「虛擬YouTuber」，而希薇婭將成為首位創立YouTube頻道，配信時以說中文(普通話)為主的Hololive中國所屬「虛擬YouTuber」

據萌娘百科資料記載，希薇婭是英語水平不錯(口語限定)的留學生，而留學的國家是美國，所以沒有所謂的「翻牆」問題

這消息在網絡傳開來後，有一些海外網友已經摩拳擦掌聲言準備搞事，例如屆時Super Chat課金留言一些「有趣的評論」什麼的

#不只是ACG_is_not_fxxk_政治

受眾喺牆內

喺牆外玩係想點

donate留個天安門事件係唔係可以收台了

共青團Xivia

大量Free HK留言進場

這部直播影片的聊天室已停用。

笠

disable 的話直播黎做咩

Free HONG KONG

屌你地班仆街咁撚快就玩爛左個玩具

呢隻b站冇人睇 見歐美咁多孝子 梗係轉戰yt

揀得8點開都係target鬼佬

日本妹正咁多 駛睇你支那人

唔係小粉紅都可以d下

Twitter 被佢Block咗

巴打你究竟玩撚咗啲乜離

Po返佢共青團個張相同讚中国人好嘢

如要開戰請用#Civiart呢個hashtag